有無動漫角色夠呢六隻pokemon 打?

阿爾宙斯（日文︰アルセウス，英文︰Arceus）

從虛無之地的蛋中誕生，之後創造了世界。* 神話裡描述牠是在宇宙還不存在時就誕生的最早的寶可夢。

帝牙盧卡（日文︰ディアルガ，英文︰Dialga）

帝牙盧卡有著控制時間的能力，被稱作時間之神。牠可以扭曲時間以讓時間加快或減慢甚至停止。

帕路奇亞（日文︰パルキア，英文︰Palkia）

帕路奇亞具有扭曲空間並創造平行空間的能力。

萊希拉姆（日文︰レシラム，英文︰Reshiram）

萊希拉姆是唯一能學會交錯火焰和青焰的寶可夢，當力量爆發時，尾部會呈紅色，並不時爆出火焰；集中力量時甚至能使出能將世界燃燒殆盡的招式。會幫助構築真實世界的人。

捷克羅姆（日文︰ゼクロム，英文︰Zekrom）

能以閃電將世界燃燒殆盡的傳說的寶可夢。會輔助創造理想世界的人。

基拉祈（日文︰ジラーチ，英文︰Jirachi）

牠擁有可以實現任何願望的能力，許願者要讓基拉祈腹部的「真實之眼」睜開，然後看著第三隻眼許下願望。在基拉祈的頭上貼有顯示願望的「許願箋」。

我拎隻比卡超都打爆佢地啦

泰山

6隻恥鬼

令佢地中無限月讀

超夢有冇份？

同基拉祈許願獲得基拉祈嘅能力再用能力許願打敗包括基拉祈在內嘅所有Pokemon 得唔得

大門大獸

我應該答你日之呼吸 鍊金術 定係用一拳好

烈空座世一

輸唔到啦掛

控制天氣咋嘛

超夢夢去左cosplay JOJO入邊隻killer queen

唔識創世，又無時間同空間能力

Dirty Deed Done Dirt Cheap

小智

鳯凰係萊希拉姆捷克羅姆之上

大門大

marvel嗰堆屌打

no

可愛度屌打晒全pokemon

Fgo求其執幾隻英靈都夠做

行運超人

用大師球一球收晒佢哋做契弟